non jas 一問

收到Ou. Interview
我想問 筆試 同面試
有咩要求同有咩要注意

唔好屌我太大力。
我都係聽家人建議 咩都報下
求解答

咩科都唔講 我唯有提你前一晚唔好打咁多飛機

Marketing 屌大力啲啦。year3

.

乜撚野叫non jas

唔知有冇改
筆試好似考grammar
面試抽一個vocab叫你行埋一邊準備短講
唔記得一分鐘定兩鐘
其實好易
解釋個字又拉下落啲濕鳩道理到就得

中文就易。英文點撚講

Grammar 係叫你作野 定乜

ou好似訓係度都入到

抽嗰啲字好簡單，唔會唔識

筆試好似做grammar book咁

OU

知你地好勁

我grammar 好撚屎。今次柯閪。

師兄最後會考咩，下個月要面試同你一樣課！